有冇人一諗要同對方家長見面就鳩都縮？ 情願唔拍拖算？

如果要拍一定唔會見家長，唔明咁多人又搵唔到錢又唔靚仔，邊到來的勇氣去見家長？

?